達哥話佢已知錯喇 重話求下大家直播要捧場喔

食屎啦，垃圾channel狗也不屌

汁？

真心好失望
當年會表態支持人民既達哥去左邊

為左錢 果然可以睇清楚一個人

有表態咩

表你老母